## Pràctica scripts 39

Heu de lliurar l'script número 39, l'enunciat del qual
trobareu al document PDF "Curs de shell scripting", pàgina 36, que hi ha en "Recursos bash scripting" en el curs de Moodle.

Es recomana fer en aquest ordre les següents tasques:

```
1. Capçalera (gairebé automàtica), amb l'script header.sh.
2. Descripció.
3. Comentaris que seran la base d'una bona codificació de l'script.
4. Només després de fer els 3 anteriors codifiqueu bash script.
```

Per comprovar que heu fet be els 3 primers passos, al final d'aquest document teniu la solució parcials 
   on surten fets aquests 3 passos. És per veure si coincideixen amb els vostres comentaris, per tant
   sis plau no el llegiu fins que escriviu els vostres comentaris.

En el cas de que els vostres comentaris descriguin un proces diferent, feu l'script escollint la
   manera que més us agradi, tot i que si teniu temps l'ideal seria que els féssiu de les dues formes.
   




### Solucio parcial (nomes comentaris) a la pràctica 39

- [ex39_kp_comments.sh](ex39_kp_comments.sh)
